張伯倫復出在即 利物浦爭冠再多一利器

在去年4月利物浦對羅馬的歐聯4強中，張伯倫遭遇膝蓋重傷並缺席至今，不過他有望在今季復出。
在張伯倫受傷後，當時人們的預測是他將缺席今季的所有比賽。但在去年12月張伯倫開始回到訓練場進行跑步訓練，而目前他的康復情況好於預期。有利物浦內部人士向《鏡報》透露，張伯倫在2月中旬就有望恢復全面訓練，3月初至3月中旬可以回到一線隊參加合練，並為復出做好準備。

這對利物浦來說是個好消息，張伯倫的突破傳球是上季後半程利物浦的一項重要進攻手段，而今季利物浦正在努力競爭英超冠軍，張伯倫在賽季關鍵時刻復出將進一步提升紅軍的戰鬥力。

去掃地啦 喺上帝斯面前咪又係垃圾